Q: Why did the web designer drown?
A: She didn’t know if she should float:left or float:right.

Q: Why was the web developer fired from his job?
A: He was getting too Sassy.

Q: Why was the web developer fired from her job?
A: She did Less every day.

Q: What did the southern web developer say when he found out his team stopped using version control?
A: Y’all better Git!

Q: Why did the developer stay home from work?
A: She had a code!

Q: How did the scrawny web developer put on some muscle?
A: He started using flexbox (with float fallbacks for older versions of IE).

Q: Why was the JavaScript reality show cancelled after only one episode?
A: People thought it seemed scripted.

A junior developer panicked when he realized he didn’t know how to initiate a secure shell session to a remote machine. As he became more upset and his voice grew louder, his boss — the senior developer — took notice and tried to quiet him down. With his finger pressed to the young developers lips, the senior developer calmly whispered, “SSH.

Q: Why does no one like jokes about descriptions, keywords, or character encodings?
A: They’re too ‘meta’.

Q: Why was the iOS developer always so sleepy?
A: She wasn’t given any Java.

Q: How can you tell that a web developer is working?
A: You can hear him Grunting!
